依家聽返第三次機械人a首歌真係眼淚都必埋出黎

今こそ 立ち上がれ 運命の戦士よ
稲妻の剣で 敵を蹴散らせ
安らぎを夢見る 鋼の勇者よ
守るべき未来と愛を信じて
永遠へ！永遠へ！

7/9機場更新 求求大家

Gong!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

GONG鳴らせ！！！！！

補返條link先